有冇人玩勇者鬥惡龍？

玩左11s覺得好正
見到ios 有第五代仲有得娶老婆
除左第五仲推薦邊一代？

印象d人多數都係吹捧3 5 6 8
玩過5，拍得住11s既好作品
6就玩到一半暫時放置左

個人覺得天空三部曲都好玩，ios好似係有齊3集

8手機版冇左真結局 我冇3ds 得switch

唔係好想玩

12345678 11都有玩過
有3DS就玩3DS版既7同8, 同APP版唔同
3DS 7,8係好似11咁地圖撞怪
IOS版就係地圖隨遇怪

無3DS既話
IOS版推薦4,5
6果個劇情我個人玩完都唔深刻
淨係記得個結局
123都太耐之前
而且3我唔太鐘意佢既同伴系統,除左主角其他都係大眾臉
3經典既原因係因為佢既故事,係1同2既前傳

唔係無左真結局
係無得同大波妹竹達彩奈結婚姐

即係冇撚左真結局囉 我唔理

我玩驚最重要就係溝女

我玩11s就係因為s多左同其他人同居既劇情

冇人玩怪獸仙境？係咪我太老

joker好玩，不過爆機只需要魔法轟炸，後期物攻過左臨界點就可以打金屬史萊姆練到99lv

9細個起nds玩過好正
大個就係ps4玩11

幾時出12

gamepass 玩完 11s 係幾正

5會唔會係叫拍得住11s
經典神作喎
點都係調返轉

冇dq5就冇dqm 成條line

玩完dq11 追緊軒轅劍、仙劍

Joker 主要玩對戰，爆機唔難，但可惜啲朋友無玩，唯一有玩果個又亂咁加技，啲怪完全唔夠我打

巴打好pro，
我淨係玩過4,5NDS版，玩完都冇乜印象

我有3DS，但3DS既7,8中文版係咪得非官方殘中？

呢隻野唔係人人岩玩
好憎無口主角,完全代入唔到
畫風同故事都太卡通
感覺冇死人既世界
玩11個陣覺得好幼稚
我外甥仔問我做咩玩小朋友game

我都係因為game pass第一次玩DQ11，唔算好好玩，不過不失，故事節奏唔太緊湊，會玩到冇乜動力追落去。

我唔知有殘中
我玩日版

3ds年代應該9成game都無中文版
得行版先有中文
3ds果時港日有分區
就算有你應該都玩唔到

dq11先死得多人，你講緊係回到過去個BBQ ending？

dq 系列都係鳥山明做人設
成隻game d人樣都龍珠咁樣
似呀叔game向多過小朋友game

細個剩係玩過9，算係細個最好玩既rpg
想問下有邊代可以係pc/ios玩下

pc得11，android得1至8

玩緊iOS版DQ5,
打座塔果個法師ゲマ打唔贏(差唔多故事尾聲果座塔)
有冇咩練等地方推薦?

任何有金屬史萊姆既地方

有綠色史萊母王同馬座塔，仲可以順手拎呢兩隻勁野

DQ 既話其實我覺得6同7係最有DQ FEEL

轉職系統同故事

我玩過1-6, 基本上2-6 都係值得玩

我覺得係遊玩時數問題
dq11自己玩左2次
同埋叫做新世代系列，投入感覺大d

剩係玩得落DQM
本家成日玩到一半就棄
而家等緊達爾

DQ7 個主角太智障，真係唔多鐘意。

角色黎講其實DQ4 係最精彩，佢每一章既角色其實而家都有好大人氣。
就算早年DQHero 黎講，DQ4 都係最多角色出場既一集。

刷下先唔該

成日未打死就走左佬

裝毒針

DQ7 好似好多個短故事推埋一齊
然後又要重覆咁去D地圖

悶悶地

3DS版玩到一半都停左
好少Dq玩到停手

正傳系列除咗10其他玩過晒
個人三甲 11>6>4
最悶覺得係7
果時ps1玩玩到訓着

Dq5一定要玩
有一幕劇情
童年與成年互相呼應
劇情好難忘

11個女主真係影薄
好彩11s 有得同合法蘿莉同居

人設又唔吸引, 又唔係特別靚
最重要係無一齊冒險,無啦啦要我同佢結婚
正如8 10個有9個都係揀ゼシカ唔係揀公主

另外一提,5我係揀ビアンカ

11S因為CV(芳澤)問題我中意阿妹多D

仲玩緊11s。11s真係咁撚好玩？

天空之花嫁…終於可以見到悟空同18號一齊
(其實係18號頭莊子個樣)

集齊左寶珠上埋大樹你就開始覺得好玩

想玩返9希望遲d會移植返
我印象中bgm好好聽，劇情幾掂，
戰鬥黎講有得轉職要用腦組隊

除左10冇玩,所有正章玩哂爆哂

作為老司機,我覺得3係最正(超任嘅5唔係唔好,爭少少咁啦),當年小學雞打完バラモス後以為爆機,點知原來仲有大大佬ゾーマ,之後去返DQ1嘅世界...見到老豆點死...自己成為勇者ロト接返DQ1,o個種感動係難忘

4-6係天空三部曲,不過6就真係失色d(應該話故事難解)

7...好長...雖然我都升哂所有職...

8,靚,o個時嘅LV5係有技術力,不過加左當時興嘅收集呀鍊成o個D我麻麻

9. 最爭議嘅1集,由ARPG改返做RPG(但改D唔改D),自動生成地圖,大量SIDE QUEST...玩就好玩,不過故事短到哭...但你唔好理,最好賣呢隻

11. 故事王道(你可以話老土),系統上世代(不過玩得DQ你唔好大改,我唔係玩FF集集唔同GAME咁),其實唔算好正,不過餓左咁耐,有加成咁解(S版有埋配音同新劇情當然更好)

9係故事最短嘅1集(唔計ONLINE嘅10),1都隨時長過佢

想問PS4 11s係咪冇出碟版？

佢啱先10歲生日 點會識龍珠呢d上古野

dq11啲支線要唔要做？只做主線得唔得？

好詳細
PS4有1-3高清版，係咪要玩哂？

9一定要玩
9係最正

係 dq9算係我自己nds game入面top1

我最近都搵返部nds出嚟玩dq 5同6

證明d小學雞好鐘意嫌嫌尖尖扮到懶係成熟咁

其實好多人話dq老土
但係dq故事嗰種味道係好特別
堀井雄二編劇功力喺遊戲界絕對係高手級

前段介紹角色、舖線
技能盤又未解鎖
係玩得悶啲
直到中斷大事件發生
先開始投入到個故事想追
之後嘅劇情都好動人
尤其主角出術反陰敵人嗰段
玩得好開心
但真係要有前段嘅舖陳先有咁嘅效果
個副題名真係改得好好

唔做都爆到機
但享受唔晒個遊戲
好多支線係用嚟豐富個世界觀
同補完返一啲支線趕唔切講嘅設定俾你知
令到冒險感覺更加完整

1就好快爆,係最後打龍王有gimmick,得閒咪打

2就開始有隊伍(固定職),難度調低哂(FC版係史上最惡DQ),打呢隻先

3係神作(當年首賣搞到學生逃學大人射波買game,買game要食廢game骨,仲好似air max95咁四圍有搶劫案),remake版再加多左嘢,一定要玩

最近見到app store有得玩
就由DQ1開始玩翻
DQ3覺得麻麻地 唔太鍾意佢個同伴系統
但劇情係幾吸引

接受唔到DQ11 主角個樣(髮型), 所以無入坑
利申 FF fans

我全程用dlc 套衫 帶頭巾

11個真女主角跟本係前公主瑪蒂娜
仆心仆命救咗主角幾次

果陣玩非S版，玩到同村姑結咗婚，真係O咀
我心諗你乜水呀，我見叭呼叭呼D 女重多過見你喎

公主個package 勁正
王族、兔女郎、長腿
刷金屬史萊姆又係靠佢
打完隱王仲有件無敵衫
（其實冰國女王同魔女都好正）

阿妹似真女角多啲 後尾一齊個劇情得佢記得返佢同主角穿越前講既一句野
所以最後試晒咁多條女都係揀左阿妹個save

魔女有得入隊就好

5 7 8 11勁正

冰魔女
巴打識貨

邊個都好啦，甚至同卡繆搞GAY 都好
都好過同個村姑

家姐都好正

點解 Switch 唔出埋 456 中文版

我覺得幾好呀，成個大杜咁
我都改佢叫杜拉格斯

我就係因為玩過第九集先認識咗呢隻game，認真堅係好玩，係真係日本RPG 嗰隻feel